﻿
		####### tickGL ######

	Script para todas las paginas

		####### tickAD ######

	Script con funciones para Administrador

		####### tickUS ######

	Script con funciones para Usuario

		####### tickCL ######

	Script con funciones para clientes